動物傳心師被踢爆後解釋...

最慘係仲要有一班人留言撐佢地，話有線搞作做新聞

港豬

等睇有線翻兜， 再搵多幾隻假狗， 假貓再陰佢😓😓

死雞撐飯蓋

咁大生意咁多水魚梗係要落力死撐啦

花言巧語 你話五個傳心師 意見都一致 就算係只玩具龜 都叫有啲說服力 而家全部 意見都唔同 點叫人信啦

其實我睇唔明佢解釋果篇野講緊乜
有冇理科巴打解釋下

民智未開,俾中共統戰都係必然既事

tldr

一諗到要同呢班on9一齊搞港獨...

可唔可以叫動物傳心師教下量子力學

佢地應該個個都係professor

古有薛丁格的貓
今有動物傳心狗

已經屌打哂所有國家啲professors 連粒子都可以自己操控

諗起強國射粒衛星上太空話量子通訊巧威威
原來根本唔需要呢d大白象工程

In 動物傳心師 we trust

「量子力學」、「頻率」之類，只係用來呃9人既術語

相對論 量子力學
d偽科學最鍾意亂鳩咁用呢D科學理論
用黎鳩UP

有兩個動物傳心師偷偷留下負皮

香港地最多就係呢啲呃人嘅嘢 傳銷 美容雞 倫敦金 溝女達人 人生課程 偏偏呢班人搵好撚多錢

百貨應百客.jpg

香港人自覺聰明 其實笨撚到仆街 但次次見e d騙案d人都好多錢比人呃

一邊話自己科學 一邊又話有d野現今科學解釋唔到

黎緊呢個月
傳心師生意大跌
可以預計到會有更多成功個案出現
去吸引番班水魚

真假龜都未分到學人收錢
塊面皮真係成呎厚

講撚到好了解量子力學但你唔問佢就唔詳細講個個都質疑仲死雞撐飯蓋

偷扼拐騙都可以理直氣壯

香港地要搵錢，其實真係唔難

個呀Joe以前做電子

識佢咁多年都唔知佢可以傳心

民智未開咁

More

唔會信

講到好深奧等人唔識反駁姐

唔識嚇死，識既笑死

如果個傳心師會去同隻寵物見下面，透過寵物嘅行為、叫聲、表情去分析佢諗緊乜，我都會信
但望張相就話傳到心，真係難啲信你wor大佬
郁都唔郁撳下個電話就想收錢

再加埋咩『納米』、『磁場感應』、『能量轉移』之類就得。
再唔夠就搵幾個『成功例子』再屈鳩愛迪生、高昆、愛恩斯坦都試過就會有班傻鳩乖乖課金

我有個愛狗朋友話
動物傳心喺外國已經好多年歷史
同宗教一樣要互相尊重喎

中情局有搵過我
你當自己蟻人咩

動物傳心都得
咁性交轉運都得啦

你睇吳弱雞幾成功

果班人咪畀人燒死晒囉
唔尊重動物傳心先係人類傳統歷史

有三個動物傳心師偷偷留下負皮

講真 有幾多香港人對e類有認知 咪用e d高深比較抽像黎包裝黎呃人 但真係好多傻仔科金

懶係達晒d科學term出黎呃d無知既人
讀過quantum physics既真係笑而不語
好衷心咁講一句
屌你老母

屌呢d閤家鏟正宗神棍
傳乜撚野心
扮撚晒科學

我接收到隻雞叫你掉返轉佢

咁之前D性交改運師係咪坐緊冤獄

有好多年歷史唔代表係啱
宗教咪一樣係fake 9人

宗教唔會用量子力學 上帝不會擲骰子

叫我？

睇黎Ive要開個寵物及量子傳心高級文憑，一定報

喺香港，做神棍同老千真係最揾錢

叫班傳心師分析下隻雞諗緊乜

合法詐騙

好多年前已經靠whatsapp收相傳心？

精子力學唔計

一直都覺得個名好型
動脈栓塞師！

蘋果6年前已經踢爆過

笑撚左 叫班 on9去考下dse phy睇下拎咩

蘋果用真貓，Joe可以點反駁？

但有線玩得大好多

唔好咁嬲啦大家
呢個世界係需要有騙子嚟懲罰太多錢嘅蠢人

我就唔會呃人啦

咪做左10幾年電子

由始至終，性交改運都是建基於運氣的傳遞。只是"運氣"一詞，對某些人來就太虛無飄渺

港豬真係好on9, 幫番d騙子去呃自己冇撚腦

佢只係比老闆屌

布歐呀布歐 一野就抽到五個神棍上水

馴獸師我就信，動物傳心師咪玩啦

其實信呢d 同信人有超能力 特異功能一樣
呢個年代仲信呢d 野
講真如果動物得咁人應該都得
可唔可以睇到人內心諗乜？
呢樣仲搵錢吧
而且得既更加有說服力
動物傳心更本證實唔到
你點講都得
更加重要既係 大部份低等動物邊有呢d 情緒意識
仲會識嬲識發脾氣之類
隻龜識鬼人咁諗野咩

佢地篇文好多蠢人睇會覺得好有說服力既字眼同句式
佢地下過苦功學習專業理性文章既字眼

到底香港係民智未開定點
點解會有人信

厚顏無恥

使撚咩
相對論 量子力學 不共融
一個計大 一個計細
wiki 都睇到啦
再講深d 佢地咪 哦 哦 係咩

你唔係以為香港思想前衛呀嘛？

香港根本係保守到死嘅地方

到底要有幾on9先會信所謂既動物傳心

點解可以講大話唔眨眼

信嘅人真係好撚戇鳩

點解可以咁多人留言撐佢地

話自己被認證 邊撚個咁把炮有資格有本事去認證你
仲鳩噏過風水佬

屌，香港人不嬲易呃啦

捉到港豬d大愛左膠，短視膚淺，咁又呃到一筆

只要懶係為你未來著想呀，為佢地自以為好撚重要嘅嘢而著緊呀，極速上車之類，咁你就真係極速上車喇，可以親身體驗咩叫瞓落床伸唔直對腳嘅私樓喇

求其一個都可以拎諾貝爾獎

無蠢人又邊有騙子

比我就練啤死羊好過

搵人整返張傳心師輕機圖先啦，等多啲人記得

屌，我睇多陣animal planet 都9up得好過佢地

港豬快啲死
柒完狡辯都仲有人信，係咪痴線

智障人士大雜繪

TLDR
咁勁 點解唔去澳門玩返轉？廿蚊都變五千萬啦

因為D人已經當左動物傳心係一個信仰
面對信仰係唔需要有根據

拎d支持者去堆田啦

物理學最後一塊拼圖

諗住苦練病毒細菌傳心 幫人類解決傳染病問題

最少300問幾條問題 佢地都幾撚好賺

Too long didn't read
屌好心班友就搵份正當工作做下 唔好係度呃錢啦

你當我傻並係你真係傻架啫

真係成班人無腦

Agger
講咁多廢話咪又係無料到

認真量子力學佢地識條鐵咩

貪心的小狗們

你又啱喎

傳你老母臭閪咩 信果啲都on撚79

不如試下搵3個傳心師分別同時睇一隻狗

是但up咩量子力學,相對論
up7個字就真係識，就當你識
識同控制同運用到係兩回事，xmen咩控制粒子ok就當埋你真係xmen，堂堂xmen做d咁既野同動物傾偈有咩意義
收你一千幾百就傳授到超能力，識超能力國防部又會向你招手咁係咪即係全世界俾一千幾百就可以做國防部

班仆街面皮到底有幾厚,係我潛撚左水啦,仲出來解釋

最簡單咁問，咁佢地由隻假龜所感應倒既咩視覺呀、咩報紙呀，係邊度既思想？

係隻假龜既思想，定一隻同假龜好似樣既真龜既思想？

人類都係動物 唔知傳唔傳到心呢
希望傳心師幫手搵返庾文翰

有人鍾意標童，有人鍾意問米

佢豬西俾人呃咪由佢囉

好想睇呢班人仆街，但睇吓佢地嘅fb，仲係有人要撐佢，真係悲哀

唔出嚟解釋點昆多啲水魚

唔兜就唔見好多生意架啦

五個涉事動物傳心師悄悄留下負皮

$$

真心覺得戇尻
不過呢門生意真心犀利, 夠絕
風水佬, 算命佬, 你都可以有個比對, 知佢準唔準.
隻狗諗乜? 真係任佢up. 佢唔up得你乞人憎, 你就會當佢係.
Target 3類人: 愛心撚, 心靈空虛將寵物當主人嗰啲, 仲有就係貪錢怪
3類都食到正一正
仲要開班授徒, 長搵長有, 你投訴你聽唔到咩? 係你六根未淨, 功力未夠, 可以點? 繼續俾錢深造
從來唔排除呢個世界有超乎人類科學嘅嘢, 但會唔會一街都係? 會唔會咁common? $150, $200就駛得郁佢發功?
你估真係少林足球? 人人識輕功追巴士, 個個排雲掌泊車, 加個獨孤九劍剪樹?
隱世高人, 個個都話自己係, 你信? 佢隱世? 佢真係隱世你就見佢唔到. 佢高人? 佢真係高就唔會幾百幾千肯教你.
自己用個腦諗下, 都知信唔信得過. 你話你真係信? 咁一係你戇尻, 一係你都係老千

係咪比左錢打手來,痴線

量子力學 相對論
人地頂級科學家研究左成世都做唔到呢d 超能力
你班濕鳩已經生活化應用到
香港真係卧虎藏龍

我睇到植物個到已經唔知佢 uo乜鳩?
提提大家，外國研究緊植物都有痛楚係要做好多實驗同證據去prove 自己既假設，而唔係好似你咁，望幾眼就鳩up一堆野出黎，仲有，你話死物都傳到心就咪撚叫動物傳心師啦，定係你一開波就aim 左養貓養狗既主人呀

仲有你講到死物都傳到心，咁你一開波就同人講“呢隻龜死物黎，不過佢都有訊息傳比我，我照講出黎啦” ，咁人地條氣都gur d 啦，仲可能讚你真心有料，但你睇下依家搞到幾on9

胡思亂想→思覺失調→精神分裂→動物傳心師

7 咗仲唔深潛，仲要回應

認真，俄羅斯個通靈者之戰都有列寧臨終遺象石膏倒模，啲人要blind eye test，堅通靈既會講到，廢既就咩都無甚至鳩嗡

佢感覺既假龜係base on個隻假龜既倒模的話，係有機會通到靈，但量子力學個條撚屌一定係鳩up

Btw，個咩Jaqcalin(唔識串）係香港靈異學會主席

香港幾撚多白痴

最撚on9 係亂拋theory
一開波懶係大方咁回應 結果被物理系學生問到口啞啞就攞篇90頁論文叫人自己睇

講到咁勁 但連隻龜係生物定死物都唔知 on99

究竟仲信嗰啲豬閪係咪弱智

個港大教授都話做到呢d 野已經去左國防部打工
姐係話呢班 「傳心師」口中既科技已經係去到軍事級數
就係唔去國防部 去軍火公司打工都過千萬年薪以上
如果係真你仲會唔會逐條問題收幾百蚊咁答

當件死物係有思想
五個人五個唔同答案已經證明你地係9up
仲講咩量子力學，驚你班人連F=ma都聽唔明

屌咩 人地parapsychology都用科學方法研究

你就得個up香港真係人傻錢多

有咁既能力應該用黎改變世界
x 博士黎

有班就打手黎
有班就有份呃埋一份所以出黎兜
好似呢兩條女咁係有線個post 死撐左好耐

勁撚肉酸

真係痴線，俾人踢爆都7左啦，仲要解釋係度兜。定還是係d傳心師自己根本有妄想症有精神病以為自己真係同動物溝通到呀？有腦嘅人都知呢d野係呃人啦，係班傻西先信，好心信佢地果d人就用下個腦唸野，你連同種族嘅人類，例如溝女溝仔你都未知對方個心點唸，但竟然會走去信可以同隻動物傳心溝通？大佬呀，好心咪咁痴線啦！

寵物問米服務

屌你個個都愛因斯坦 撐果d 應該係打手多

咁撚樣仲想兜

笑撚左

蠢人或失去理智嘅自然會信

香港真係多on9
民智未開咁

撻一堆懶深奧既字眼出黎就以為可以呃到所有人

其實條友做過功課，識得用相對論同量子力學嘅矛盾黎混淆視聽
但係相對論同量子都有大量實驗數據支持
動物傳心？一隻膠龜就試哂出黎

動物行為學家介準確過佢地,
講到咁勁,不如的佢地去同鱷魚老虎面對面吹下水,係堅既又怕咩啵

相對論同量子力學不能共融

當Relativistic quantum mechanics係死嘅

感應能量
你不如話重力仲比較有說服力

試下用 隱世 極邪惡 必試 呃like

咁應該會多一班人支持你

香港係智商最高既城市之一?

無咩衝突，只係證明左最高智商既地區都有呢d on9野，去d民智未開既地方搞應該真係發大達

點聽都係似學術台啲撚狗po
其實我就覺得係通磁量改變誘發腦細胞相互反應o既結果

磁通量

俾你踢爆咗

核特

點講都好
起碼多d人唔信呢班友
有線今次好波

屌你
原來又係美國黎
d傳銷野又係

Amway、勵志洗腦課程、動物傳心
全部係美國野

美國人好鍾意用呢啲心理野嚟呃人
無奈美國真係多盲毛，睇佢地咁信主就知

但係原來香港人IQ咁高都可以信呢啲野
所有以上傳銷野，喺香港都撈得好掂

原來有線回應左喎

【假龜傳心 Q & A】

多謝大家對動物傳心報道的熱烈討論，希望下列的Q&A，能解答部分眾疑問。

Q1. 用假龜設局「跣」傳心師，手法是否有違新聞道德？
A1. 很多新聞故事，特別是調查報道，都是由一個疑問開始，坊間傳心服務大行其道，各種理論百花齊放，而且課程收費也不菲。記者於是好奇，嘗試看看傳心有多準確。怎樣驗證？「放蛇」是其中一個驗證手法，目的是為了得到最真實的答案。記者不可能預知驗證的結果，我們只能抱著開放態度。我們先發送照片給五位傳心師，他們認為可以傳心，就著記者付款，然後提供傳心服務。我們「放蛇」之前曾設想過各種情境，包括有傳心師可能告訴我們︰「烏龜聯繫不上」或「此龜不是真的」，亦包括各種傳心結果。而驗證得出的結果，已在報道中如實呈現。我們一直恪守新聞原則，「放蛇」之後，給予對方充足機會回應，他們的回應，亦如實呈現。

《有線新聞》以同樣手法處理過不少報道，包括扮作內地人揭破假結婚集團﹔扮作水貨店東主，揭破水貨集團背後運作﹔扮作傘後組織，揭破區議會十五萬元賄選事件﹔以普通的瓷器當古董，揭破拍賣行透過以超高估價，誘使顧客支付拍賣費等等。這些報道，同樣用上「放蛇」手法，布局比這次更精密。那麼，為何一個一直被應用的新聞處理手法，套用在傳心師身上會出現另一套準則呢？

Q2. 為甚麼不用真動物測試？
A2. 要驗證傳心結果是否準確，用真動物來測試，只會引來很多爭拗，因為在資料搜集期間，我們發現傳心結果不準確，傳心師的一些說法是動物會「講大話」，或者在驚慌情況下溝通出現誤會，這些說法Thomas亦曾提及，故此，若用真龜去驗證，那就根本無法判斷到底是傳心有誤，還是動物「講了大話」，結果只會各執一詞，口同鼻拗，要突破這個盲點，選擇用一隻沒有生命沒有思想的玩具龜，是最不存在灰色地帶的最佳選擇，否則報道不痛不癢，只會淪為口水故。

Q3.動物傳心信則有，不信則無，尋求心靈慰藉，何必太認真？
A3.「動物傳心術是一件可以證明的事實，有案例並能重覆驗證，我們真的能夠和動物談話，並不是一件信則有，不信則無的事」
－Thomas(2010),《動物傳心術－從科學角度看動物思想世界》（P.15)

以上說話原文引自Thomas的著作，在各大公立圖書館可借到。當傳心師著書立說，用上科學理論包裝，在社會上廣泛流行，傳心師總有一個在左近，傳心服務以及課程大行其道時，已明顯不止是信則有，不信則無的都市傳說。消費者真金白銀，少則數百元買傳心服務，多則花費數千以至過萬元學傳心術，大家都希望透過傳心師的專業，得到正確資訊，例如尋找走失動物，詢問生病寵物狀況。站在消費者角度，傳媒就有責任去了解這門生意是否存在問題，傳心師提出的科學理論又是否站得住脚。報道出來，希望觀眾在作出判斷前得到多一層資訊，至於大家日後對傳心術抱持甚麼態度，是否透過傳心尋找心靈慰藉，則是個人選擇。

Q4.是否找了多過五名傳心師，只選跟假龜傳心的播出？
A4.我們總共找了五位傳心師為布歐「傳心」，就是報道中的五位，五次傳心服務花費共1,280元，換句話說，傳心師與布歐傳心的成功率達到100%，而傳心結果各有不同。

Q5.是否先用真龜照片給傳心師，揭發時就換上假龜照片？
A5.抱歉，我們實在沒法找到一隻真的阿達伯拉象龜拍照，而替布歐拍照的沙地，是荃灣海盛路海９號，有線電視大廈對開海盛公園花糟。

Q6.布歐點解叫布歐？
A6.冇得解，記者個人喜好，本來仲諗過叫比達或格古洛，最後都係覺得布歐最襯佢。

有線電視記者
楊量傑

3轉上位職業！

只係計男性咋？

信動物傳心 仲on9過信耶蘇

收皮啦呃飲呃食神棍

仲有字眼都下過功夫
一般人9up點講到咁懶有條理

人無恥，便無敵

又要睇班傳心師表演死兜爛兜

幾高質
叫比達

係有料既咪上多次有線平反囉

洗乜比人係video到撚狗咁撚

傻仔返到去先識“平反“

所以好多人會信佢地係專業人士

Q&A d問題完全多鳩餘
肯定係d垃圾師奶問
俾我既話回應都廢事